//ESSA LOGICA TODA VAI PARA O BACKEND
const questions = [
  {
    question: "Qual é a tag HTML usada para criar um parágrafo?",
    answers: ["<p>", "<h1>", "<text>", "<ul>"],
    correctAnswer: "<p>",
  },

  {
    question: "O que o operador '===' faz em JavaScript?",
    answers: [
      "Compara dois valores para igualdade estrita",
      "Atribui um valor a uma variável",
      "Remove um elemento de um array",
      "Calcula a raiz quadrada de um número",
    ],
    correctAnswer: "Compara dois valores para igualdade estrita",
  },

  // {
  //   question: "Como você declara uma variável em JavaScript?",
  //   answers: [
  //     "var myVar;",
  //     "variable = myVar;",
  //     "myVar = new Variable();",
  //     "variável = 42;",
  //   ],
  //   correctAnswer: "var myVar;",
  // },

  // {
  //   question: "O que é um array em JavaScript?",
  //   answers: [
  //     "Uma estrutura de dados para armazenar múltiplos valores",
  //     "Um tipo de loop",
  //     "Um método para escrever comentários",
  //     "Uma classe para criar objetos",
  //   ],
  //   correctAnswer: "Uma estrutura de dados para armazenar múltiplos valores",
  // },

  // {
  //   question: "Qual é a função de 'console.log()' em JavaScript?",
  //   answers: [
  //     "Registrar um usuário no console",
  //     "Imprimir algo na tela",
  //     "Realizar cálculos matemáticos",
  //     "Criar um novo arquivo",
  //   ],
  //   correctAnswer: "Imprimir algo na tela",
  // },

  // {
  //   question: "O que é uma função em JavaScript?",
  //   answers: [
  //     "Um tipo de loop",
  //     "Um objeto de data",
  //     "Um bloco de código reutilizável",
  //     "Uma variável global",
  //   ],
  //   correctAnswer: "Um bloco de código reutilizável",
  // },

  // {
  //   question: "O que é o DOM em JavaScript?",
  //   answers: [
  //     "Um tipo de dado",
  //     "Uma estrutura de controle de fluxo",
  //     "A representação da estrutura HTML da página",
  //     "Um método matemático",
  //   ],
  //   correctAnswer: "A representação da estrutura HTML da página",
  // },

  // {
  //   question: "Qual é o operador de adição em JavaScript?",
  //   answers: ["+", "-", "*", "/"],
  //   correctAnswer: "+",
  // },

  // {
  //   question: "O que é um evento em JavaScript?",
  //   answers: [
  //     "Um erro no código",
  //     "Uma função interna do navegador",
  //     "Uma ação que ocorre na página, como um clique do mouse",
  //     "Um comentário no código",
  //   ],
  //   correctAnswer: "Uma ação que ocorre na página, como um clique do mouse",
  // },

  // {
  //   question: "O que é um loop 'for' em JavaScript usado para?",
  //   answers: [
  //     "Declarar variáveis",
  //     "Definir funções",
  //     "Iterar sobre uma coleção de elementos",
  //     "Criar condicionais",
  //   ],
  //   correctAnswer: "Iterar sobre uma coleção de elementos",
  // },
  // {
  //   question: "Qual palavra-chave é usada para declarar uma variável em C#?",
  //   answers: ["var", "int", "string", "float"],
  //   correctAnswer: "var",
  // },

  // {
  //   question: "O que é um método em C#?",
  //   answers: [
  //     "Um objeto de data",
  //     "Um bloco de código reutilizável",
  //     "Uma variável global",
  //     "Uma estrutura de controle de fluxo",
  //   ],
  //   correctAnswer: "Um bloco de código reutilizável",
  // },

  // {
  //   question: "Qual é a finalidade da palavra-chave 'using' em C#?",
  //   answers: [
  //     "Declarar uma variável",
  //     "Importar namespaces",
  //     "Definir funções",
  //     "Criar condicionais",
  //   ],
  //   correctAnswer: "Importar namespaces",
  // },

  // {
  //   question: "O que é a compilação em C#?",
  //   answers: [
  //     "Um tipo de loop",
  //     "Um método matemático",
  //     "O processo de transformar código-fonte em código executável",
  //     "Uma estrutura de dados para armazenar múltiplos valores",
  //   ],
  //   correctAnswer: "O processo de transformar código-fonte em código executável",
  // },

  // {
  //   question: "O que é um construtor em C#?",
  //   answers: [
  //     "Um comentário no código",
  //     "Uma função interna do navegador",
  //     "Um método especial para inicializar objetos",
  //     "Um erro no código",
  //   ],
  //   correctAnswer: "Um método especial para inicializar objetos",
  // },
];

export default questions;
